[屋企戰線] 兩件藍絲打晒飛機話係美國佬帶黎中國，點駁好？

當fake news不斷重複 低判斷力既人就會當真。
由啱啱爆發嘅時候wechat已經有呢個陰謀論，
加上早幾日中國高官再spin，
屋企兩老打飛機打得好撚爽
中國人最無辜、美國佬最衰、抵死，
極權統治有幾好幾好，
聽到想嘔
同路人有冇有力既point提供？

唔使同佢地嘈，但記在心中
到你畢業搵錢，你識做啦

你說服唔到佢地。
說服唔到佢地就要削弱佢嘅公信力。

你應該鼓勵佢地多啲同其他親戚講，等大家知道佢地on9。
咁日後佢地講其他陰謀論嗰陣，你可以同親戚講你老豆不嬲on9，講嘅嘢全部都係假。

標題打漏咗sor
美國佬帶*病毒*黎中國

明知腦殘講嘅駁黎做咩？
你鍾意同腦殘傾計？

其實皇軍同南京人係互相打鬥
皇軍只係保護自己先殺南京人
皇軍都好慘

用番藍屍理論啦

之前美國咁少人中

中國多人中就話美國放

而家美國多人中 點會美國放

佢點解釋即係推番之前結論？

當佢地堅信一件事
只會不斷接納支持佢立場嘅資訊

其他動搖佢地嘅證據, 都會視為捏造,
因為佢地唔想面對, 落唔倒台,
亦唔想認錯

好多錯誤都係依種態度造成

你同佢哋講：聽講撐邊度的人下世會喺返果度投胎

香港仲有一百幾萬藍 你理得佢咁多
反正冇教化可能 直接用實力去講

廢老就算鳩數啦 只會信佢想信嘅嘢
嚟Twitter幫手仲實際

Twitter真係多咗好撚多5毛
以呢個post做例子

拉落去大部分都係話支那唔係肺炎發原地/美國先係發原地 + 無腦人身攻擊
仲有啲睇落似係外國人講嘢正常咁仲有好多like但其實係高級5毛
大家幫幫手撳個掣retweet同like手足嘅tweets
最好comment下幫自己人 like埋手足comment推上去
唔洗同5毛嘈 直接report佢地虛假帳號/仇恨內容

即場開佢波啦

直接笑佢無腦咪得

我屋企嗰兩個藍絲廢老都係
但依家我已經決定無視
要講已經講左，嘈又嘈左
同佢地嘈係因為對佢地上心，唔想佢地咁無知
但到今日我已經放棄，因為最終難受既係自己
我會令佢地承受返自己講過既野
有咩搵政府，唔好搵我

樓豬同藍絲講邏輯？傻撚左？

hea mode

"係呀 出解放軍攻美啦屌 等咩? 武漢死咁多人都唔報仇點仲叫強國"

[交宣做嘢啦]藍絲開始抹黑 用篇文屈美國喺武肺源頭

已駁了

佢地唔使解釋架 你即係要耶撚解釋耶宗教
你當佢地係邪教就得

論如何對中世紀基督徒解釋上帝已死。。。。

岩呀 美國佬得登放完毒
累到自己股市 經濟仆街
一星期無撚左3兆美金

當日我老母對撚住電視播緊嘅cctvb新聞

講開槍打撚死曬d後生他就0岩

當時我都同佢嘈過 但之後我已經放棄左 因為佢只會用身份來壓我

宜家佢一屌柒個政府抗疫做得差/中共封城果陣 我就會講返佢當日果一番說話來屌鳩佢

要帶都帶啲唔會反攻自己架啦。

你話訂左啲藥係醫院 叫佢每日去幫你睇下

駁乜鳩 咁都講得出
有人同你講你係石頭爆出黎你可以點駁？
唔好同啲弱智打泥漿啦

都係嘅，同弱智反駁其實浪費時間
只係最近home office日對夜對覺得佢哋好煩
專心國際twitter戰線仲有用